［求教］2013年Toyota Corolla著左兩盞燈

架車著左呢兩盞燈，去完車房篤完電腦之後冇著
揸到番屋企之後第二日又著過
車房話要換粒千六蚊左右既sensor
應唔應該換

Engine light

6年Corolla都俾你揸到著Engine燈, 真心勁

洗鬼換咩... 爛鬼COROLLA
200KM 落車房篤一次機CANCEL 個CODE 咪無事囉..

跌錢燈

O2 sensor
Toyota 好興，千幾蚊都正常價